唔訓既你 依家做緊咩野?

屌緊人地老母
Milf

見到每個回覆都有個負皮
已經知道邊條柒頭做

識食

聽日放榜既巴打 唔洗緊張 無書讀啫

已經有offer啦梳

好緊張呀聽日放榜（雖然唔關我事）

巴閉
地產幾時都請人架啦

唔知有冇人跳樓？

棺材鋪旺季

唔會掛 今年已經好少人考 應該是但都入掛

bilingual 定 eng studies?

似你個廢柴郁啲就跳咩

up乜鳩呀

總會有人乜撚都無嘅

訓前幫mark b 集氣

真
阿豬阿狗都入到

擲公字決定啦

崩口人出現了

好撚狗

入A1了要

Retake

Bilingual

十卜

Translate定bilingual

UGC degree 真係越來越

讀translate等乞食

19分就有u讀

想當年

聽日放榜報左i 大 civil
2年後已經拎緊2皮

唔洗2年
年年係i大拎獎學金都2皮

22分入到4大

帶me入行ok?

咁係邊個

Rich

你去紮下鐵先

Hello

我識諗

拜一拜

你報左未 加入工程

真心咩？

好撚肚餓點算

真心咩呢句好港女 ..

一開波已經開始負皮

瞓覺 學我咁

3大？收皮啦

I pound of 恒管

無女
不了

我拎零月錢算 5皮都夠洗既...

駁唔到

認真咩

訓了

念力控制

有排都未weak

hihi

... 富2代

正 勁多女

死肥婆又食

886 my frd

對唔住囉

Hihi

I'm so weak

我搵唔到比食更好嘅野

不帶我吃嗎

垃圾

5皮都富...

好 肚 餓

諗起d 肥手食雞翼

I'm so hungry

know sex

我入老豆engine 公司日入2皮

俾白貓玩弄

港女萬歲

Go

正喎 手指起碼要有4節先係女人

過左2分鐘先

不介紹嗎

.....

不了

98

我都係 呢幾日食粥咋

不了 ching 5皮一個月

冷靜d 照..

My frd

ys 聽日返工

How are you?

準備聽日拎42分

sleep soon
wake up at 630

Dse嗰d加油 當年我得18分喊生喊死

......

thanks god its xxxxday

胃酸倒流

藍色好friend

岩岩好合格
勁

hi

有啖粥水食都好呀
今日無食過野咁制

想自力update

個胃好似燒著左

咁早 勁慘

無考過

入完civil 去邊cow 女好

18 too

做緊咩

御姐

咁點得㗎 我都係病咗先咁

北上啦
大把女俾你當cow

係因間先咁

邊有咁易病

18-1

小妹訓了 等放榜既巴打加油
聽晚等你地好消息

覆緊你

???

cow 港女算 同佢講我2年後20k

你識條鐵

唔洗
你睇新聞見到有ifc就見到我

Woo Hoo O 無心睡眠

咁應該排定隊等你cow

港女心諗: 20k車都買唔到
唔好阻住晒啦

hi，你又做緊咩

無膠紙

唔眼訓？

係 小弟樣身材唔差
人地話我似8 兩金

50 k 收檔la

起身嶄就出左去買電話
返到屋企就搞Recover

唔眼訓呀

886

有老婆有仔
仲出黎搵食

邊有。。。 殊。。。

就瞓

唔洗

講14k應該仲多女屌

天日放榜 希望夠分入U拉

50kg就有你份

我唔叫老豆老母養我都偷笑啦

明白手足
2k遮口費is ok

報i 大工程

食蛋糕

唔好咁講。。。

Starving

得我依個毒撚乜都冇

唔要 translation

唔睇波的
但有人話我似球星恩咩斯達

不了肥死

終於開Post啦你地

禿鷹

等你地俾意見我

As always

收啦

想讀能大牙

下

Well 個麥當勞唔飽

好肚痛但屙唔到

飲杯鹽水

貢大食 仲要次次12點先食

夜晚食得好少

快休息啦

何必食多餐呢

等緊廁所沖涼

傾多陣先

聽日又要返工 我個心好撚痛。。。

冇呀

我唔食宵夜訓唔著

未過到今日個鬥gay王

點會

咁大食

我都係
每晚都係咁

可能真係好肚餓

邊個用緊?

=.= ching 唔怕肥嗎。。

下個禮拜就要搵工 我都好撚痛...

我身體唔吸收 好難肥

女兒口大xxx

好

我呢 就上年DSE既 讀左一年FD
原本打算上去讀ASSO喎
但係屋企有生意要幫手 所以就要停一年
下年再翻去讀 個問題到啦
我怕自己做左野之後就唔想讀書
同埋讀書又唔知想讀咩

係停學呢年會Keep住補英文
但好迷茫點算

食多d!!!

餓到無野屙了

真好

咁急做咩

咁咪唔好讀書

有人霸廁所？

停咗就唔會讀

好係邊到 食好野都吸收唔到 妹仔肚

我好想返...

我食咗好多嘢。。。。。。。

咁又係
點都有m記返下

點會唔會

食咩

依架夾係中間 點算

飲多啖水都驚肥

有生意

提子

ching 唔返工十年我都無你貢有錢

你肥死未

請人嗎？

bb

不請外人

已經唔返工23年...
窮到冇得再窮...

食腸

唔洗講食左咩了

HI

想知咩行業

好坦白講 佢地只信同鄉

.... 又扮窮。。

物流

no$$$

做多30年都唔知有無1m轉手

就了

咁特別

食u

Hi

我呢

冇錯

你邊位

請我OK ?

冇人鐘意食屎

佢渣車好叻

想分享

所以鐘意食你

想下好了

你手足

Agger

餓死 去買野食算

好多謝你咁樣安慰ME

邊有女呀屌鳩你。

啱

食蛋嘔治

咁 bilingual?

走私？

分你老母 要女去雞場la 澳門大把

OK COME

... 唔好on9啦 ching

你澳門人你熟d

走私正

Not 安慰 me say truth

西貢有間海南雞好似幾正

打算買脫G奶飲算

好惡 鬧人ge >.<

ys ...

介紹plx

ys ...🤣

飲奶夠飽

YES
但未食過

飲食男女介紹 好想食

又裝熟。

想棄驚了

我想死

試下LO
順便入西貢玩下
有野玩既話

典解牙

冷靜D

無
唔好再尾鳩我plz
細路係咪有咩得罪你

咁大個仔未入過西貢 要坐飛機嗎？

不嬲都唔咁mean

夠了 減肥

認真
覺得有血積左喺鼻入面
點算好

利撚好多frd

Why ar

When...

呻出嚟

失去興趣

要
同埋要簽VISA

又係你牙林生

唔知自己想點 前路茫茫

唔識
成日話想識我d fd

一國之主

噴出黎

尋日有蒲頭咩我

要freestyle 嗎？

我都是啦

我諗我搞掂埋星導之天翼就會棄GAME
果關唔知點解成日差D野

好深既位

同人協 暗埃隊車爆左

屌我呢幾日都係咁

最近天氣差
個鼻都好差

ys 你搵佢
我同你素未貌面 .

未打丁者

廢青 等死

訓88
Mark 仔加油

真善忘就好了

我想識你牙

撚完貓 痕死

頭乾埋就訓
我都有少少緊張

我好想日日訓係屋企

我唔係怕挑戰 我係方向都冇

作為香港人，不管你手持的是英國的 BNO 還是中國的香港特區護照，前往越南均需要簽證

=.=?

...

我用真男人+mon hun隻x魔
打到尾2果關打漏左佢有根性
冇拉直心收左皮

我要翻屋企幫手 想讀書唔知自己想讀咩

無覺好訓 休息唔到 身體差 無覺好訓
無限loop

No me

搵緊片打j

有架 乞食科

唉

越南個西貢都係你領土

u add oil toooooo

share

我也是

我放左隻和龍入去
10石機
扭蛋機 光木屬果隻

唔係點會有海南g食

放榜 唉到世界末日

我放水時
2個7combo 2倍+直心

想食

無論幾點訓幾點起身都好
頭一個鐘都會係咁噴噴噴
(午睡除外, 所以難怪我咁鍾意午睡既)

以為我唔認得你呀

末日清
有人搵你

同我秘書約時間

抽唔到 試下佢個8倍up先

女仔要學識體諒信任，男仔要學識欣賞主動

True

我係辣殺

我都係
唔想再食泡菜+醃蘿蔔

想做個DJ

你叫雞條數都未找牙

但另外兩隻時女都冇

ok

怕咩 都已成定局
諗定讀乜好過

生食韓妹

怕乞食 怕冇錢養自己 怕冇錢養另一半如果有

夠分就石門見 唔夠就FD了

我得另外兩隻

人體盛

限定神得奧丁同龍女係齊章
其他都係辣殺

上面全都鋪晒泡菜同醃蘿蔔

爭藍奧
爭風神

你唔是想讀art咩

米八巴瞓咗未

得火龍女 仲要半打
齊左咖哩,幻魔同奧丁咋

係喎 我風雷神都齊

有冇清知呢件衫邊度買到？
想買俾大家一人一件

是啊 但是唔夠分也讀不了

Why

風神算啦
最新果d我一隻都冇

少入黎了
但近排好似入過黎1,2次到

take care

Same

原來同我一樣 祝米八巴可以順利過關

雷神我有2定3隻了

諗緊放榜
第一次入黎
幫手打氣

真係好撚多都冇
有D新到我唔知係限定神黎

U TOO

同埋前排有堆轉生進化果D我又係未掂過

6*都有咁多

冇事既

要咁多隻雷神無乜用

繼承

Yoga

我覺得自己好差，大難臨頭先知驚

大家好運

躝啦

mp

Back

驚係正常
唔好做on9野is ok

how are you

我好垃圾 冇目標冇方向 浪費地球資源

唔知道聽日嘅壓力會有幾大，承受唔到影響屋企人會變得更加自負

仿佛呢一刻已經想壓碎我

開口夢

Any one miss me ?

Yes

Ching ho ball

OJ

好驚噴鼻

所以咪叫你唔好做on9野

hi there

食左個營多岩岩好 飽曬

안녕하세요

跌左個鼻出黎

Not good

其實 咁樣會試到D咩 會唔會係想比個下台階大家

煮多個黎

乜柒

好過份..

I am using We7

こんにちは

等死 認命

Spicy or not?

will be alright

屌 6s真係好撚大部 換SE又唔抵玩

佢應該知你幾撚憎你個ex架....
你男朋友係唔係果陣大龍鳳話仔都會陪你養果個

on9 新機都LAG

唔係跳樓嗰啲on9野，係諗起讀書嘅錢要花多筆就覺得對唔住佢地

佢知驚我念舊 驚ex j痕喎
唔記得佢有冇咁講過 唔重要了 說話呢d野都係氹下人 承諾係要做出來

咁就比心機讀 唔係onon99又晒錢

7個負皮
針先

你會唔會係好大需要需要到佢咁樣諗
我果陣都無咁驚法啦

不帶上嗎

做緊公司野

反緊共?

唔關我事嫁

快要9個了

10

已經偷偷留下了一個

第十個係我比嘅

join留負皮

咁大獲 咁唔留咪得

食左個橙都是好餓

食營多

啱啱食完

唔會再有第12個出現

下一早刨晒啦得返d一丁

抄我？

你地好狗 唔好再講了 好餓

最憎食一丁

我食先過你!

撈丁好正

乾炒豬頸肉一丁？

蔥油豬扒撈丁 正

佢話好餓喎

撈出黎鯨乾水再落粉撈

你男朋友d思路

依個要跟飯仲正

係....

提議姐

14

幾時破15

要操下

我比的

x2

15個

咁識嘴

Ching自爆?
咁mk既你

Chau b

柒左唔好推

冇野做到做運動

唔記得十幾

who

我都係 好事黎既

條女又去旅行

19

有錢到..

你唔去，仲留係馬德里

冇消化過 屙返今日d lunch出嚟

聽日帶飯

佢有錢嘛

畢竟男仔係遲D成熟

未知

啱啱返到屋企

要針了，勿念

法國d人出左池都會唔同哂

我拉

梳牙

我唔想佢又去旅行
都唔知同咩人

比我食

你太好佢驚姐

呢個就係典型例子

where hv u been

正常的

預埋你

屌你們

你ok話我g

好似覆診

搵朋友鳩噏

大半年前比人拉左返黎
所以而家日日被折磨
不要拉我了

幾時再出

冇得屌雪條

唔怪得17個負皮

佢唔講同咩人去?

講句野都mk左

佢話會可能有大陸d 領導

=.=

我無畀

幾時破20

3點訓

唔會出現

喂屌你 喺lmf個post見到你

我覺得自己陷入左個漩渦出唔返黎

到左啦wo

想倒數生命

我真係好唔開心呀！

呃鳩你咋 傻仔

⋯⋯⋯

..................

針了

細個屋企唔比聽架
大大下先可以聽返

上年十月開show有無睇

想死既人係唔會講咁多野
所以我唔講了

沙兄

日日食宵夜但keep住瘦

差2個
各位要忍手呀

無喇
無咁多錢

an機皮爾修

唔難

join

批准

上位了

20

睇黎要搵返純品既me

失望左.... 唔知講咩好了

娶老婆

屋企人大粒野黎架

人人都倒數緊架

唔好咁早啦

俾d掌聲自己

開個分身先

鯉魚王已經超難升

邊到可以搵到

加油

好狗....

洗你批

訓醒果陣

食軟飯

清識波

想都不敢想了

去產房等

用time machine拎返個童貞

等阿嫂生你地果個出來???

不用
還在

最近識咗個女仔，
想試下追佢，
又好驚比唔到幸福佢。
人大左仲咁諗係咪好失敗。小弟22

Ar so

係等我大佬生佢果個出黎

( )

試下冇壞
又唔係一定成功

試下仲要係想緊果隻 屌你咁到咁遠做乜呀

ASSO

唉
佢又話要去

好快有bb玩

第一件事教佢講粗口

。。。
我都唔係見一步行一步個種人。
無錢唔敢打搞人地個女。

尋日見到阿肥真人
好撚型棍

sleep is for the weak

橙呀你會唔會要入入贅

洗咩教呀依d野

無錢就算啦唔好搞咁多野...

agger

決定刷牙 等自己唔好食野

刷完牙先食嘢

都係會忍唔住食

之後再食曬駱駝

朝早果餐就會

真是唔是好敢

無錢就躝啦

淘左好多野食

唔會啦屌 食左一世減唔到肥

請禾食

其實無用

冇錢真係正正經經叫雞算

得了不要分享了 聽日先講

見唔到

咁撚戇鳩
我食完先刷
放假嘅話

聽日食哂

窮人唔好生仔已經進化到窮人唔好溝女

岩聽。。

杯仔返嚟未？

唔早放假 根本無可能食到早餐

造緊人

無所謂我不要吃 想知淘左咩only

同你？

造左啦一早有兩件係肚了

佢單性繁殖

驚叔

法國祝人做爸爸真是一件好開心既事

風氣

又無咁誇
佢親戚大姐

咁清楚

?

好空虛

咁夜同條女係間房仲可以做咩

我未死唔洗拜

瞓先

麻糬
抹茶味
好撚正

Stuck at lv 88 (fish)

我同你試下咪知囉

瞓覺

做愛做的事

窮人連埋單既資格都

我咪咁諗囉

你趕過我了

性騷擾

針

有親戚睇既OK既

廢青日常

好彩 對我無攻擊性

Me tb

做乜

岩聽 ...

純分享
反正越食越瘦

不了 習慣自己訓

無

比我對上次見你輕左幾多

史上最多負評

無新關就無動力打了

嚇死me

仲要女多過男
不解

無新av呢

想買部3ds玩pokemon picross

等更新+1

冇磅
我諗一個到個半碼到

關於咩

姐係幾多

聽日落一轉太安樓先 覓食

Bring me

你又話訓嘅

聽日姐妹例休

Come

唔知
可能曬黑左睇落瘦

醒咗

唔緊要 仲要其他野食嘅

上次撞到你果間???

ok what time

萬年油

我下定決心要做鑽石王老五了

Yes禾熟客

屌 今日帶漏咗個長印聽日又要落多一轉去銀行

我都晒黑左但都唔見有瘦到

太安樓係邊

R u serious?

串燒隔離果間都正

你有無鑽石先

西灣河

唔熟邊間呀我大陸仔少落香港

係藍色線

非不能也

邊間串燒 出面定入面個間

好遠

有無鑽石先

果間幾好吃

應該都瘦左
一齊拋離冠軍

抄我你都早啲吖屌

你住邊區

想食好嘢

炸大腸

太安

屯門

高街啲西餐廳

海南雞果條街既街尾

有緣咪撞到

咪又係碳

好遠 你入元朗食啦

4hrs countdown

果間刨冰好生意到

返嚟

你試下拎舊碳送俾女仔

係喎放榜

不用灰 努力搵錢

唔制

巧mean

失眠真係好痛苦

梳

海南雞街尾係魚蛋佬喎 係咪後面條街呀？

唔覺

y

想去飛鵝山

冇緣架啦

街尾果間士多夜晚會賣一串串
好撚正

點解？
我係因為痛苦所以失眠

熱 唔出街

去左邊

滷味 好好食

好少失眠

睇下咩form啦

Ching sick ball

你個心入面

咁都出到嚟 勁

想考車牌

個肚好痛

咁係我眼中你已經好幸運
我以前無煩惱個陣都唔會失眠

19 g bowl go?

你每晚食十隻糉

有冇人想一齊去

尋日都突然有呢個想法

Me go

爆都似

Good

考完一次唔敢再考
知自己精神又唔夠 揸車嗰時又燥底
撞撚死人就麻鳩煩

仆街仔痴左線驚衰過上年成績
咪陪佢9up幾句

電腦版慢到。。。

我係純粹懶再搞住

我連錢都冇呀

咁你有無先

邊有咁多煩惱

大陸

我都好大壓力
不過好好瞓

Me2

好似有個同學係太安樓做緊pt

入元朗要回鄉證

Dunno yet

Agger...

For what

教劍

Real sleep

Yes 聽日見

Ptgf?

你真好

快手啦 一齊兜風

Disagger

日日開幾個鐘就賣曬

Wanna go too

自私
利申女人

勞煩盡快回覆
秘書布布要去訂位

屯元天垃圾地方

咁唔預我住

Ok 咁book埋你先

太安樓有ptgf架咩

間海南雞又係得個名

中學後煩惱一直黎 覺得生活好無奈

邊忽gc

250-300/45mins

Me 考自私

依個似邪骨多

141

有牌冇車
要個牌做咩
Sor押左韻

女人更加要識玩棍啦

你能受壓力高 好事來

果然揼開先會知
希b又教到我嘢

141段鐘計架咩

THIS

活在當下

點知姐

唔是揼骨先段鐘計架咩

又學到嘢

揸人地果架

Love

我剩係知你又教到我嘢

咁又知141

你有freestyle嗎

聽fd講

當下都活得好難

你地玩黃好勁

頭先講起
上年放榜個晚 我打比佢淨係問"bilingual 定journalism?"
佢話幫唔到我揀 不過有學校收同兩樣都啱我玩就好
我又問"咁你點？"
佢話in完好頹 比佢靜下

今年我問bilingual 定eng studies 好
佢又答幫唔到我揀 不過隨心而行就得
反正我玩得起 有的是靚grade同還好既英文底
只係唔啱玩dse

我係你身上學識能屈能伸

玩到冇野好玩

有車無牌

難於何處?
屌唔傾住 瞓先

你地d frd叫雞好勁

玩到沉船

要到25買車先平
利申dse雞

你咁想要拎去啦
我把縮骨傘唔用㗎喇

一定要叫架咩 個個都識喎佢地

嫖賭飲蕩

24歲retake

不了唔屈人的

去睇百萬夜景

禾2x碎升中一

個個都識姐係解間間都幫襯過？

宜家去，揸緊車

燒好多錢喎

飛鵝山好多人的 無車位

叩完門未

落來條路好恐怖

禾實八

入男拔牙

一個傳一個都識啦

碌鳩會旋轉

拔牙

入男

都係咁落

你都要入男拔牙

兩樣都痛

Me 庇利羅士

你又好依味？

6年前牙？

你入匡智就有份

再拔

牙你老母

Hi bb

跌左銀包

甘惡故羊牙

師兄

不行嗎

Rip

就40頁至上水

慘

堅抽

我係校長 冇大冇細

報警 cut卡

5p仔

反正比人話我搵ptbf 唔差在衰多樣

人生無希望

我執到野都會拎執警署 點解呢排啲咩黑仔野一次過出哂黎

喂弱智

好認真。。。

傻佬呢

可能聽朝搵得返呢！

否極泰來 頂住

ptbf係仆街呀
佢個死人mk頭

什麼叫針了

點呀

做乜撚呀

想針了 已經夠窮

我好靚仔

你成碌柒咁